Tesla 又回到最初的起點

反彈升左成40幾蚊

一直坐緊貨
企穩450好無呀求你

set 8%止蝕果啲

嗰d係戇鳩仔

頭先 40x 嗰溝

好癲呀，同一個位買，中間跌時溝溝溝，再係同一個位賣，原來可以咁樣賺錢

無錢溝呀，唔夠膽margin

頭先低位買左100股

個模擬倉

千祈唔好借錢賭

聽日應該上到 450 以上 , 不過要 set 定止賺 , 我估過完個電池日又drop 過

應該可以 目標價490

而家都 447

坐緊450

448 啦 ,差兩蚊啫

頭先坐過山車心臟都跳出黎

最低408...當410入20股
宜家都賺緊差唔多HKD5000

上次跌到 330 都已經轄咗出去 , 最多咪坐返一年

好過炒ps5

頭先 40x 有念頭 all in , 不過都係驚

Tsla我就買完就坐定定係到唔郁，波幅比其他股比太大而且不可預測，見過好多人炒呢隻波幅炒到損手爛腳

tsla咁大波
起碼80％先止

記憶中妳狂升的臉

beta至少10
呢隻股適合汁平貨同坐貨

呢隻真係唔洗驚
佢每次都係突然free fall 然後好快又上返
好多次都係咁

我都係450貨

盤前入？

盤中
見佢不停上 以為450冇得輸

有信念會賺硬 點解唔借

聽日要 set 定止賺 , 驚佢玩完個電池日又 drop 過

對唔住囖

見408個陣馬上SET左410務求必入到 睇多兩三日

可否助養山區手足

巴打借咁少
我出面財仔同信用卡都透支埋再用leverage買call

真心咩

一定升既驚乜
聽日又電池日
而家仲想問fd借

如果聽日納指跌成千點咁點算

唔係電池日SH
走幾轉執仲好

真

咪on9

準備割韭菜

睇住428差少少入咗

不過我都係1股股咁買
好後悔zoom只入咗1

Zoom呢個泡沫就爆撚緊
tesla就唔同

446入左 而家個心卜卜跳

等坐過山車

而家=你個名
架車而家妹下妹下 都唔知一陣電池日會唔會壞鳩埋

唔好爆炸就得

439 now

又插緊落435

420上電吧

建議你唔好訓

無事嘅，有錢溝就得

140%左

好易比人拉爆 減倉同風險？

暫時仲未 祈緊禱唔敢訓
真係交學費

Ching真係all or nothing

你咪嚇鳩佢啦
人生很短
出手要大

190%..... 食少少好走啦

好搏 聽日散戶被賣豬仔日wo

400-440來回刷

嗰個唔係另一位巴打嚟咩
佢好似借盡賭電池日
elon吹到咁大
點知聽日原來係講啲普通嘢就瀨屎
人踩人都似

今日有冇機會上到450

聽日盤前
最後逃生門

又可以溝低個成本價

唔準你咁話coco哥

仲負緊1x%未驚過

點滑 佢比人平左倉

佢好多前科
2013-2019都好多實現唔到

一般人啫 佢孖就冇計啦

一個人嘅夢想緊係實現唔到喇
宜家係成地球人嘅夢想

未去到全球人
係散戶夢想就有

週線圖本週我估會係陽燭收, > 453 起碼
如果大陽燭就 fat fat 信念 is important

至少佢出到貨俾人
同埋自動駕駛同嚿電都算領先業界
只不過佢成日亂講嘢
所以唔好太大期望

你睇nkla玩成咁
同theranos一鳩樣

匯控都溝得

前科係 通常2年後就會出到果件貨

449

最弊ceo跳船
同gm合作出車連嚿電都係用gm嘅
都唔知佢搞乜
愈嚟愈老千feel

冇廠冇盛 得idea
食正電車條水昆人

散戶表示 450蚊無眼睇 走先

大戶資金開始流入

咁都有得上市先勁
想知佢最後點收科

賣盤咁多一股

電池日點都升架啦個人認為, 但係升到460-470應該就玩完, 純粹鳩up

唔記得set 410得一手440

快走430啦

根本唔關事，有人操控緊股價，聽日就彈翻上去

買嘅係未來！！

仆街 個post名真係無改錯

走佬啊 快d起身

笑左

宜家點部署好 繼續做sh派定變身走人

但老實講有點我唔明，佢Twitter係49分左右先出呢個消息

但43分宜家開始有robot試探緊呢個水溫

本來價係453左右

robot設定係below450不斷做trade

係咪證明其實美股都唔係efficiency

無融就Sh 啦 不過要等一排先有回報
如果咁不幸跌完 可以要返半年先上返
財報同財政唔睇好
但有前景 唔破產仲有得玩

elon musk真係仆街黎
老千黎架佢

其實每晚都係咁

2012果陣model x 一樣 2年後先交付
不過overall都係2015升返
若果上海廠計劃衰埋 我諗坐多幾年

425啦 睇你有冇耐性

無耐性，唸住短炒
輸左就認
搵機會走

盤前盤後好昆人
你損少少就算啦

唉 417走左
仆街正股玩牛熊咁

都係分散投資 64 對沖 穩陣d好

Cls

算啦 買個教訓 走左係低位 叫你地果陣仲係437

幾十蚊，得幾股就算喇
hold住筆錢等三個月後轉牛市再買過

升返d

一陣再跌過

唔好啦

又高買低賣

Sh係牛市先做
大市崩仲sh同賭無分別
等機會入

388點算好

elon musk佢條老千

Tesla收皮喇

賺緊都喊
唔等聽日開盤？

聽日果幾蚊都冇埋

巴打你都知人總係貪心
之前既profit依家少左2/3

Diu你咩

冇咁勁 你預最勁跌12%都未388

你無錯wo 搏輸左少少姐
散戶聽日恐拋先諗啦 跌唔到388
若果唔安心可以減持

而家426

好難講 因為要跌唔止跌一日

第一日落到profit+5% 就止左佢 唔使問

有賺都唔走跌12%都唔會捨得走

冇錯 5%止賺

多謝ching建議

到底未架
想入但驚驚

300蚊先買

有冇人準備入少少溝貨

如果穿340 -350 就All in

如果再跌都冇辦法

270都有可能

如果 270 咁就真係股災都似

咁都係睇定啲先入

上次31X之後彈返起
但而家電池都過咗 唔知會點

今朝溝左貨準備坐到屎忽爛

咁早溝宜家360 Wow

bin細力d唔該

300 有support 既，好快到.

準備入 兩皮左右賭下佢

屌 1號$480入咗20股
諗住電池日上得番
$460 無走到
坐撚到而架

我都係 395 43股

你蝕緊就黎兩萬

7月到而架賺嘅蝕番哂
繼續坐算

366 溝咗少少。但都仲係唔安心

唔係淨係tsla，我有啲貨八月頭入，有唔少profit都開始倒蝕入肉屌那媽

我都有5股 AAPL $122.5 同 5股AMD $78.16

買sqqq 中和